【藍屍有特權？】大埔辱狗案有晒片，差佬仲未肯拘捕片中人。

打狗果個八婆係咪藍屍黎？

大埔翠怡街「御犬舍」打狗案：

網上流傳的虐狗片段，美容師分別為三隻狗狗美容。其中一隻白色貴婦狗一分鐘內，被美容師用手大力拍打20下，再用藤條打八下，又單手揪起狗隻，大力扔向桌面。

黃絲一定唔會咁對小動物先囉

因為佢大叫左一聲：自己油